［點解無人講818］即刻同我入黎

雖然說是和理非，但8.18集會應該全體戴安全帽，除非你家中沒有。

一來這是姿態有氣勢，這個氣勢不能輸。

二來社會太亂了，防黑必須戴安全帽戴遮，否則被人打都無招架之力，這是保障。

你話係咪甘話！

去818之前，仲有個816晚會！

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

推

721
811